cctai而家教牙澤 中午就吹話見到牙澤咁廢呢場運動輸梗

跟手叫大家唔好轉移視野去傾呢單野
轉頭又推上熱門教牙澤
Comon cctai
可不可以成熟一點